求教輕微碰撞處理程序

今日倒後hi 花南亞外賣佬架電單車前轆個保護罩
除咗個罩啲漆面花咗之外就冇其他野(南亞佬都唔知係之前整定點)
南亞佬話500私了算數，還個價400之後就俾錢了事
之後醒起唔記得寫張紙記低返協議

請教下大家會唔會有啲咩手尾跟？(有其他人見證大家agree俾錢整車就算數)
我又冇佢電話，佢又冇我電話

我認我柒冇即時留到資料

工作管理員->結束處理程序
完

打完J早啲瞓聽日就唔記得啦

輕微碰撞 chock親條頸

唔撚好笑

呢方面南亞佬比較好
收咗錢通常唔會玩嘢

南亞人碰撞嘅時候都唔在場，我費事hit and run 所以等佢返嚟先話佢知

希望啦
因為人柒咗冇簽到和解書
我係等佢攞完外賣話佢知我Hi到佢架車
大家傾好400大家就走人
同保險打定個底會唔會好啲？

傾好左就唔使同保險講啦
加上26貴得去邊
400應該無事咖啦 唔使擔心
到時佢真係玩野咪話比左錢 睇下你有無證明和解左

謝巴打
冇白紙黑字先有啲淆啫
我見個藍佬仲輕鬆過我，我唔講佢知佢都唔覺花咗